下次嗌口號可唔可以集中返五大訴求？

呢一兩個禮拜出嚟發夢，唔計狗屋嗰啲，已經好少聽到嗌獨立調查、撤回修例、釋放義士、撤銷暴動定性同埋雙普選
呢五點比香港人加油/光復香港時代革命更加清楚表達訴求，都係我哋嘅初心，下次我哋一齊嗌好嗎？

幫手推 我都好想再嗌番反送中
從612之後都無嗌

加油呀！！集中番五大訴求

五大訴求就係我哋香港人嘅共識
再唔聚焦返好容易畀人分化

五大訴求，缺一不可！

想輸就繼續叫「光復香港 時代革命」啦
叫得爽, 輸得快, 777已經寫好左劇本, 就係屎橋屈港獨

唔係講笑，畀777咁玩，我哋完全冇得翻身

光復香港 時代革命的確唔係個個接受，先集中講5大訴求較容易凝聚民意

見到唔少人都唔明呢八個字嘅意思...

一定要提返五大訴求啊，唔係嘅話連自己都會忘記當初點解要抗爭

支持

林鄭今日記招想全身而退，話已超越修例問題！

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

政府搵到計逆轉輿論，唔可以咁傻畀佢得逞

利申：最憎中計撚

推